連登仔，支援，義士，勇武，前線裝備用品 1

你這班義士，手上什麼都沒有，怎樣玩呀

照片的鐵欄，正常中間的鐵技，是空芯鐵通，好多地方都有，以後你們去到場地，馬上去找，找到後請用以下方法

手提電動磨機，做工程的人便知道，在照片鐵欄紅色點位，上下一鋸，馬上可以用，前後用膠紙包好

手鋸，在照片紅色點位，鋸鐵通上下鋸50％左右，把鐵欄放在地上，找一個肥仔企上去，鐵通便會斷開，如果多人，正常十五分鐘左右便可以分屍

手鋸，鋸片，磨機，磨片，電池，全部分開多人拿去場地
明白便分享出去

囉機好危險㗎

所以手鋸最安全